有請黃心穎 許志安

黑開有條路

水都比你抽乾了

開錯台添

黃心穎都出咗軌 港鐵點會唔出軌

留意返，CCTVB真係以為港人好善忘

佢個家姐仲要高調咁樣撐警阿！